公民議政平台明日如期宣佈成立 籌委反駁違《國安法》論：估算政權要我哋退到邊有咩意義？

籌備逾半年近期備受質疑的公民議政平台將在明日（31日）大除夕宣佈成立。據了解，明午2時將有至少4名籌委會舉行記招公佈有關平台的路線方向、並向公眾解釋近日被質疑平台「難產」的傳聞等。

公民議政平台最先由今年6月、在17區大會上由屯門區議員張可森、沙田區議員李志宏、荃灣區議員謝旻澤及西貢區議員張偉超提出臨時動議，要求各區討論成立公民議政平台，希望平台能展現區議員意志、奪回區議員被政權剝削的權利等。

《蘋果》曾向籌委查詢，有不願具名的籌委透露，平台近期難以齊集所有籌委開會，但不願猜測部份籌委未有開會的真正原因，強調平台會議屬自願性質，籌委可因應個人意願或工作需要而出席會議，平台近日亦未有收到再有籌委要求退出的通知，「總之Officially冇少到人」。

推

小心，平安

勁 撐

議政＝違國安法
戇鳩到咁

唔好理嗰啲撚屌涂謹申鳩噏

涂謹申昨在facebook表示，認為DQ消息或與議政平台有關，稱北京要找一個國安法實施後的基礎去DQ區議員，他說平台確實有不少風險。

有民主黨中人稱，當下民主派要寸土必爭，不認為要有被DQ理由，憂慮平台有機會被上綱上線

up

呢隻老泛民係投降派
次次北京吹下口哨
就即時帶領全香港後還100里

But感謝部分區議員
勇於反抗恐嚇 做應該做嘅事

傳統泛民都係咁諗
你睇吓新嗰個民主黨主席咁後生都講緊類似嘅嘢

講嘢都係咁平衡時空

口講據理力爭 寸土必爭, 實質只係一隻芝娃娃

就係做契弟做投降派先升到主席
其實民主黨班長老一早想踢許智勇
因為覺得許智勇行得太前攪到收唔到科

民主黨新主席羅健熙都係死唔建立警暴資料庫

係公民黨想攪抗爭都會比人迫走

公民黨鄭達鴻退黨的原因係黨內元老屢次阻撓針對警暴的私人檢控

條左膠之前仲贊成批錢畀親共組織...

推啊